![N|Solid](logo_ioasys.png)

# README

Estes documento README tem como objetivo fornecer as informações necessárias para realização do projeto Empresas.

### O QUE FOI FEITO OU NÃO?

- Devido a falta de tempo, não foi possível concluir o projeto, porém foi criada uma boa base onde é possível finalizar.
- Foi usado no projeto as seguintes bibliotecas: **RxJava**, **Retrofit**, **Dagger2**, **okHttp**, **Glide**, **Gson**
- Não houve a implementação do Adapter do RecyclerView e nem da finalização do item pro Adapter do RecyclerView.
- Foi utilizado os xml's de colors e strings para o projeto
- Não foi possível realizar testes com o projeto devido ao curto tempo.

### O QUE FAZER ?

- Você deve realizar um fork deste repositório e, ao finalizar, enviar o link do seu repositório para a nossa equipe. Lembre-se, NÃO é necessário criar um Pull Request para isso.

### ESCOPO DO PROJETO

- Deve ser criado um aplicativo Android utilizando linguagem Java ou Kotlin com as seguintes especificações:
- Login e acesso de Usuário já registrado
  _ Para o login usamos padrões OAuth 2.0. Na resposta de sucesso do login a api retornará 3 custom headers (access-token, client, uid);
  _ Para ter acesso as demais APIS precisamos enviar esses 3 custom headers para a API autorizar a requisição;
- Listagem de Empresas
- Detalhamento de Empresas

### Informações Importantes

- Layout e recortes disponíveis no Zeplin (http://zeplin.io)
  Login - teste_ioasys
  Senha - ioasys123

- Integração disponível a partir de uma collection para Postman (https://www.getpostman.com/apps) disponível neste repositório.
- O `README.md` deve conter uma pequena justificativa de cada biblioteca adicionada ao projeto como dependência.
- O `README.md` deve conter tambem o que você faria se tivesse mais tempo.
- O `README.md` do projeto deve conter instruções de como executar a aplicação
- Independente de onde conseguiu chegar no teste é importante disponibilizar seu fonte para analisarmos.

### Dados para Teste

- Servidor: https://empresas.ioasys.com.br
- Versão da API: v1
- Usuário de Teste: testeapple@ioasys.com.br
- Senha de Teste : 12341234

### Dicas

- Para requisição sugerimos usar a biblioteca Retrofit
- Para download e cache de imagens use a biblioteca Glide
- Para parse de Json use a biblioteca GSON

### Bônus

- Testes unitários, pode usar a ferramenta que você tem mais experiência, só nos explique o que ele tem de bom.
- Usar uma arquitetura testável. Ex: MVP, MVVM, Clean, etc.
- Material Design
- Utilizar alguma ferramenta de Injeção de Dependência, Dagger, Koin e etc..
- Utilizar Rx, LiveData, Coroutines.
- Padrões de projetos
